(午餐肉)真的來了，巨型藍光柱劃破黑夜

【東網專訊】西班牙有facebook群組近日瘋傳一條不明飛行物體（UFO）片段。從片中可見，烏雲密布的天空中，有一個疑為UFO的圓形物體，射出一道藍色的光柱，劃破天際。

片段拍攝的確實時間和地點不明，不少網民看畢片段後，大感驚訝，指該光柱由外星人的飛船發出，並即將離開地球。有網民質疑片段的真偽，亦有人指片段中的藍色光柱其實只是閃電而已。

大家屋企仲有幾多

痴撚線，今次NASA點解釋

自然現象

死星

咁似隻手

準備同駕車換電池

閃電啫

哩啲相永遠都係鬆郁濛

將條閃電片倒轉放姐，嚇唔到我既

有四罐，仲有四罐回煱肉，同一罐豆是x 魚

係佐助黎
利申，有睇火撚滾者

仲以為係咩新奇野

Blue jet黎咋，班記者大驚小怪，讀過下氣象學既都分到啦